香港眾志youtube搵囡囡拍片講sex toy

雖然官方channel放依類片可能會無腦藍絲攞嚟講閒話
但咁樣拍多d生活化嘅片等多d人留意下眾志都係幾好嘅嘗試
成日講咩文宣戰輸咸濕 唔好亂J女
男人定女人有性慾根本好正常 討論區傾下邊條女靚邊條女身材好根本無問題
仲可以引起更加多討論
唔好走去inbox人搞人咪ok
繼續用依種一講性 傾仔傾女 就係唔正經 會破壞運動嘅藍絲心態
只會無限推高黃絲連登仔嘅標準 搞到正常討論都無埋

留名等睇唔好物化女性

會唔會有埋黃子悅同周庭

留名睇twitter見到眾志share條片，tag埋美國議員

周庭

又講咸濕野，連登風氣俾你地敗壞哂啦

怪怪的

要光復眾志

呢個po我唔要見到想屌兩隻字

想睇周庭分享用後感

中間果個留畀我，其他你哋慢慢
我都鍾意狗仔勢
BTW右手邊扮埋狗叫應該淫到PK

我覺得呢D 題目幾特別
香港人性觀念好保守
難得有人肯拍片講呢樣野

講性還講性，同未經人同意拉埋人嚟講係兩回事

屌你老味樓上咩料

鋪路轉型去email 路線

佢唔tag我地tag？

好能淫

想屌

唔係話性有咩問題，但你個團體既定位係乜？
你有無見過其他政黨無啦啦走去做依啲九唔搭八既野？
民建聯會唔會走去拍打機片，公民黨會唔會搵同志影下相？
唔好話會比位人入，連自己人都唔知你想點

呢啲題材其實冇問題
有問題既係有班扮撚哂野既道德撚阿嬸會批鬥

如果唔係會輸民意？-o-o

想拍應該另開channel

又批鬥

為反叛而反叛
同一個組織係聖女周庭 你要佢點企位好

中間個條好似好有經驗咁
淫能到

中間個個把聲好嘈

留名睇人屌佢哋物化女性

何嘉柔好撚正

J女ok
你走去起底公開人哋私隱
之後再搞9人哋朋友
係要擾亂人哋正常生活
咁先on9

垃圾

Unsubscribe

咁睇返 聽佢地講

出去上街 出去衝個班 被人送左上大陸 被自殺 被強姦 坐緊監個班

完全變曬做condom

Yes

比位邊個入？

要拍嘅開過個channel拍啦

政治團體channel講呢類型嘅話題都幾有新鮮感

咁你地自己諗下啦 如果藍絲 中共 建制開channal 拍性玩具片 你地咪一樣搵位入鳩人地

咁你既對手係邊個呀？

中箭on99 唔係得一日架啦，早排口罩做得幾好，
都係個句，咪捐錢

佢地會先算啦

而家先知?

"第一次有D痛"

做左好耐啦，加d 人血先

咁驚比中共搵位入做咩 日日都入緊你
外國冇唔like咪得

好似係紫薯黎

屌你

中間想屌

wtf 到時有人地講得我地唔講得

以後佢地但凡出嚟講嘢 搞活動 實有人講返屋企玩性玩具算啦 搞咩政治呀

擴大黃營 要埋女權撚啲票 連登仔唔好私怨

用眾志個朵做呢d野
點解可以咁弱智

膠柔講嘅嘢其實幾有道理

唔好意思借個位

得返八日...如果想香港獨立嘅話可唔可以幫手簽下面呢個聯署

又幾有道理

仲要食住啲人氣上位做youtuber

真係鄧衝出黎比狗拉個班後生可憐

人哋明顯係回應緊連登仔應否J女

女權擴左 咁原本黃嘅老一輩點諗 以後佢地同人講支持抗爭嘅 人地咪話你咪支持囉 你捐啲錢俾人拎去買性玩具咋 傻仔

全部都係手足
邊個屌眾志 邊個就係黃納粹

你古代穿越嚟？
班警狗日日著shirt㗎，佢地係咪好人？

Agree

日日睇住自己陣營花式自殺真係好想笑
老實講
頭幾次我地都仲幫到口
柒多幾次真係有種 唉又黎料既感覺

好撚心啦
呢d題材連香港堆youtuber都唔會講
雞排妹都唔會啦
咁鐘意扑野講sex自己開個channel啦
連受眾係乜都唔知
成班鳩下鳩下

以為條J生得似蘿蔔就唔使ban？

支持進步價值有咩問題 唔通日日淨係諗選舉先叫政治團體/政黨咩

係呀，班學生就慘，聽呢班眾志泛民老點去送頭比警察用警棍扑
佢地就坐享其成上位做區議員喺議辦俾仔扑
齊上齊落？
俾泛民揾你笨咋

唔緊要啦 我地黃絲標準已經冇下限

2021年 黃絲人數：700萬

搞到興起會唔會發現條水仲好搵一星期出一條仲多過政治野？

淪落
你幾歲呀?
保守到咁

用眾志channel出呢個先好笑
等睇同路人盲撐唔屌得

全黑又俾你批鬥
你黃納粹黎？

點解講sex係淪落既
你會唔會有一日淪落到有sex需要？

咁眾志target都係後生者為主

又係老點論
藍屍論調

如果眾志係一個網台，都仲講得通，話節目多元化
你老味政治組織拍呢d片，弱撚智

班天才仲會覺得自己好有gimmick

以上comments正正反映到香港人仲未對性呢個topic 接受到

着少啲就雞 淫 認真地講下性又係一個爭論點
明明杜汶澤個喱show都有個節目講sex，煮野食條女又露曬波，又冇人覺得有問題

不過，我都覺得唔用眾志個名會好少少，自己另外拍啦

捐錢果d都一定係後生啦

實際野，係邊個老點人去理大度先？

以上comments正正反映到香港人仲未對性呢個topic 接受到

冇問題,因為保守係美德

我覺得幾好喎
好少政黨肯講「性」呢個議題
仲要係女性講「性」
突破曬香港人保守主義

佢地條片係乜野議題?

嗰班死守撚本身都有問題
但點都唔會係泛民叫佢地去囉
5毛你露底喇

咁點解一開始有人接受唔到暴力抗爭，佢地保守又畀人鬧

我地手腳就日日殺狗 你班友就喺到玩假鳩 係啊好黃啊屌你老母

佢地父母知道自己個女咁淫會有咩感受

用政黨個名喺度傾有冇陰毛都冇問題

支持， 係黃係手足就唔割

應承我， 我哋唔可以當手足係condom

好驚驚🥺仲見過有人一次食2支煙

中間條女成日用性博出位想點？知你肯食藥肯比人無限中出啦 講性還講性 講到好似自己好型咁 好撚嘔心

No

公開講性會保守得去邊

收皮啦你

性有咩問題？
定係你覺得難以啟齒？

有票=有錢

你確定雞排妹冇講過佢自己講有sp添喎

sex 又點會係淪落
你接受唔到就話人淪落仲唔係引戰呀

真 藍屍唔食煙 冇長髮 唔染頭
女嘅唔做雞 冇紋身

佢不嬲係5毛嚟

真 又要失民意了
場運動又要輸了

護航班友有冇睇晒成段片架
佢哋有冇閪毛想問吓有幾建設性

比位入啲咩? 2020年講性都唔得?
性根本大家都需要學多啲 開放啲咁講
後生個個18 22都唔係處架啦
反而正確性教育有助防止性病傳播 未婚懷孕等
一個進步嘅政治團體更加需要好似外國咁會講多啲唔同議題，例如:同性戀婚姻，墮胎，環保和氣候，女性平權等議題
合理討論同教育係會令社會進步，
當然唔好矯枉過正好似啲外國左膠咁。
例如:女足男足同工同酬，根本唔係性別問題，係運動本質問題，男足節奏快娛樂性較高自然有更多贊助收入

藍屍唔做愛的

我諗啲人接受唔到可能係因為佢放喺眾志個page度啫，佢另外開過個channel嘅應該冇咁多人屌

可能覺得政黨肯傾閪毛先叫進步

想問下有冇閪毛同你講嘅嘢有乜關係

講性有幾淪落?
你會唔會話你老豆老母淪落到卜野生咗你出黎?

如果眾志mon緊建制你哋開另一個channel做網台
主channel focus返政治

眾志係政治組織!?你訓咗幾耐啊??
政府講到明眾志政綱有提過全民自決
所有成員都非真誠守護基本法全部選立法會都會自動DQ晒 依家佢地嘅人要先退黨再令選舉主任信納真誠放棄咗全民自決主張先有機會參選立法會 眾志定位變咗網上宣傳平台好耐啦

btw 大把民主派網台都有性節目架啦 你琴日游水落黎架!?

應該係番薯嚟㗎

好撚搞笑班友
講閪毛都吹到咁撚偉大

其實而家咩年代小小野就嘈

同人扑過幾多次 鐘意咩體位算係咩議題

我想問條片邊撚到性教育?
只係三條女圍埋係到講性愛經驗嘻嘻哈哈
唔好咁幼稚一句話保守唔講得,選民唔係得年青人

成段片根本同性教育扯唔上關係

眾志定位不嬲都係多樣化，open-minded
加上佢地都有去LGBT集會
對性議題立場不嬲開放
希望你唔好再受社會規範影響
覺得性=九唔搭八
其實公開講呢啲議題先會減低性抑壓
減低香港人對性既誤解
長遠來講係可以令社會思想進步

仲有問精係乜嘢味

你一個政治團體搞呢D做乜柒?
性教育又唔係 想點撚樣? 快樂抗爭?

呢啲係唔係一個政黨應該做既野
自己諗

好撚悶下
淫D好D

使唔使著西裝先滿足到你

我覺得下次佢地可以請個醫生黎解答問題
咁會專業D

理性討論：下次可唔可以搵幾個似樣少少⋯⋯⋯⋯

連登不嬲就係咁 點解要為咗你地而變質

利申 唔想屌

有咩問題?
性議題係外國夠會成日公開討論，
邊到有花式自殺?
唔通外國啲naked parade又係花式自殺?
而家係中世紀講性嘅女仔就係淫婦要比石扔死定捉去浸豬籠?
香港18 22歲個個都破哂處啦
性教育可以令意外懷孕同性病傳播減少
而且政府係性教育方面根本不足
所以先仲會好多人上網問埋哂啲鳩嘢
合理嘅討論可以令社會進步
我完全唔覺得佢地有半點做錯

見到周庭個名都扯扯地

左面嗰個人身材同男人冇分別

同埋右面一講就諗起羅冠聰

上面話眾志想性教育嘅重睇多次條片啦
三條女問有冇閪毛,精係乜味,鍾意乜體位
想問下呢幾樣有乜議題可言

up mud 9有乜撚嘢關係? 3個女仔其中一個夠咩住條罪 佢條仔仲比人告暴動 分化撚你就收皮啦唔知頭唔知路

有咩問題
食色性也

對家插你你要幫手解圍
唔係自己自我審查自我閹割左先

搞到香港污煙漳氣

呢個議題咁複雜，要開120個鐘會去傾

仲未有人答到閪毛同政治有咩關係

angry

五毛同分化撚全面進場
是日風向: 政黨講性同女性身體自主等於比位人入
香港地18 22個個破哂處 再唔係至少打J睇Av
但係人地公開講性就係唔得 係底線
女仔 一講就等於淫底
性呢啲要細細聲講架
唔係會比媽咪鬧定浸豬籠?
不過j圖post就熱門日日都有
冇圖啲連登仔就問候定伯母先

番薯有血管？

咁唔通一條講性嘅片會唔投你票?
咁張票本身應該都唔會入到袋架啦

外國點同香港
香港保守到連同邊個過夜2揀1呢D都玩唔起
比D人借女權引左班衛道人士出黎
仲有,佢地係政黨
你見民主共和2黨會用政黨個channel講呢D野?
國民黨,民進黨會用官方channel講呢D野?
再者咁咪即係比對家做新聞囉
講呢D冇問題,但唔好用官方channel
比D政治敏感度啦

佢哋係班冇得再選無咁大政治包袱政治團體
驚喺你班潔癖撚咩

周庭 最新條片 睇左未

再鬧眾志 就係黃納粹

物化定義係咩

濕濕碎，台灣大陸開放好多。
係D垃圾藍絲未見過世面

搵到個高登仔！

推到1001都唔會有人答

除咗view會多啲之外
我諗唔到喺依個channel到post有咩好處
我覺得討論性主題嘅內容無咩問題
但要諗跟個channel係為咩而開
Post喺到做咩，
又唔係討論性議題

當msg無問題，TPO好重要，仲有係咪合適嘅tools

我覺得生仔應該搵呀媽係隔離，始終佢係生你出黎嘅老母。

你會唔會見到美國共和黨拍片講屌閪呀
唔係淪落係乜

醒少少啦

搵Email Wong咪得囉

啲bass雜音好大

藍營黃營根本已經係誓不兩立 無論做咩都會搵位入對方架啦
當日眾志買口罩比香港人咪一樣有藍絲屌
最緊要唔好自己人屌自己人

Agree
其實真係無必要俾位人入
想拍咪開個新channel拍
點解要大雜燴炒埋一碟

上面全部bam, quote 哂

本身有關抗爭負面印象唔多唔少都係同性有關
e.g. 借黃食女 天使論...etc
比人cap哂圖又大造文章
點解仲要自爆比素材對家

新穎嘅不過感覺唔係咁好囉

真心好失望
d人知唔知自己做緊乜
對個時勢完全無幫助

如果搵兩個學者討論金融/科技又有無問題？
性依個議題已經係好大嘅時事議題
你諗下有幾多議案政策係同性有關
佢地條片嘅內容同風格係有好大爭論空間
但單單係睇依個post嘅反應
已經知道要好好教育下大眾
性同其他議題一樣都係需要攞出嚟討論 同埋唔駛覺得性就係一件唔講得嘅禁忌

眾志係咪ON撚9?
唔係話你唔可以講性
而係你用一個政黨channel出呢D片
同政治完全無關係
做咩撚野姐

上面條友擺明亂吹喇
雞排妹網上有個節目每星期一集
會講關於性嘅話題
有一集玩按摩棒，有一集仲教男人點樣奶西
不過就有專業醫生或性專家講解

其實講呢類話題無問題
不過如果眾志自己3條囡圍威喂講就有胡閙嘅感覺
下次其實搵專家黎講解
個感覺會唔同好多

師兄,你的一票很重要,信則有,不信則無
如果條片係用吹水輕鬆態度去講真係性教育,成件事當然無問題
依家只係三條女係到9up呀
好自然我會懷疑背後既團隊究竟有冇足夠既成熟程度去判斷事情輕重

咩年代
你唔去接觸唔等於無
香港已經有一大堆講性嘅youtuber
你講嘅雞排妹 日日都有post片上YouTube講性話題 請埋性治癒師分享
Sex同其他議題一樣 無咩要收收埋埋

我都想知外國討論性教育議題係咪咁

我都係覺得開另一個channel 講會好啲

我份人好理性，我認為最大問題係3條女都唔掂,特別左同右

天使

好恨上位

下次講呢啲topic用返個人channel啦
但眾志即使講sex都好 都同佢政治取態無抵觸同衝突
我都係照舊支持佢 但希望佢聽下意見

藍絲幾乎全部所謂黑材料都係假
咩後生仔收錢上街 中槍少女係自編自導自演 美國策劃依場革命
就算係手足遇害嘅新聞都可以成為佢地嘅素材
點解到依刻仲要驚所謂藍絲抹黑

我無所謂既 有女J有咩所謂
不過佢而家係打住眾住個牌頭出黎，講咩之前都要三思囉
你唔止代表1個政黨 仲代表緊年輕人
你3隻野衰唔緊要，咪影撚衰其他年輕人丫

本身雞扒妹係YouTuber 樣貌身材為正 政治立場為副
而眾志係深入民心既政治組織 搵雞扒妹黎比根本唔係Apple to Apple
突然之間學人拍娛樂野 仲要講性話題 係咪嫌藍絲唱我地有黃天使唱得唔夠多？
根本係無謂又拉低自己陣營既動作

咁如果眾志出條片係講金融科技議題 又會唔會比人屌？
性議題明明係好大嘅時事議題
佢地條片嘅內容同風格有冇效咁帶得出嚟可以再討論同改善
但單係講攞性話題嚟做主題 完全無問題bo
政治團體/政黨本來就係要比大眾知道佢地對唔同議題嘅睇法同方向
將性話題帶上大眾討論空間同佢地政黨嘅方針方向完全無抵觸

無問題呀
不過上面都有人講到，佢到討論既係咪真係好正路、上到枱面既性知識？
科技都好多種，如果係討論點樣去做hacker，點樣可以製造大殺傷力武器，你覺得o唔ok？當然我既例子係極端左，但唔係一句”開放”、”性好重要”就乜都得，正如粗口都已經唔係乜野禁忌野，你會唔會唔理場合身份無啦啦講？
科技可以變犯罪，金融可以係騙財，同樣道理，性你拿揑得唔好會變猥瑣，正正就係依段片，下下都好似fyy咁，唔通你buy？性係可以好健康，不過視乎你點去討論，我同你傾下我有幾長，屌左幾多條女，點樣屌法最high，你覺得係咪一樣可以擺上枱面既話題呢？而且已經同你提及既同社會有關既”性話題”差天共地，依類型既討論點樣減低性罪行？

你自爆出黎咪增加左件事既可信度囉
上次rock哥又係 整條19片出黎倒米
而家日日都內鬥...仲嫌柒事唔夠多...

講唔係問題
問題係唔專業 係到鳩講自己野

黑鮑嬌因為佢本身係偶像 影閃卡同佢偶像形象有嚴重衝突 咁緊係收皮啦
但搞政治既人討論sex相對上無咁抵觸 眾志仲要係年輕政治組織
個個政客都有黑材料 trump有 拜登有 林奠有
世界邊有咁多聖人政客比你追隨同支持呀
當然 我對眾志今次事件緊係唔支持啦 佢地好好反省啦

弊在連登討論句句都係性騷擾

d黑材料堆埋堆埋好易lum
做乜要自己倒自己米
係咪得閒得制

幾時叫G phone上去講點屌女，中意用咩體位呀，用開邊款飛機杯咁，有冇屌過飛機場大波妹咁，都係性啫，不過一講就會比女權撚屌死

性議題唔一定局限犯罪
例如推廣性教育 令大眾唔再覺得性問題唔攞得出嚟講
如果佢地條片係依種取態的話有咩問題
佢地條片嘅內容 完全無涉及咩犯罪邪惡元素
好多都係真係後生女對性嘅問題
當然有一部分就係私人成分較多 可能係想娛樂下觀眾
但單單令大家知道 其實攞性出嚟講係無問題 依個取態已經係值得支持
不過我都同意條片可以放少d私人元素 講更多性涉及到政治政策嘅問題

腦補咗三條女另一半個樣

政治組織講sex toy外國都唔會啦

眾志幾多人已經比人捉左呀
中間條女男朋友比人告緊暴動
樓上有巴打講其中一條女都落緊charge 依樣我未fc
如果依種講法 大J拍打機片 杜生煮野食 係咪都風涼緊
支持手足就必須同最緊要 但唔係每日24小時都要提住架下化？

眾志咁多人比人拉過 坐過
剩係中間條女男朋友已經食緊暴動
咁都算唔理手足真係無野好講

「物化女性」係指違背、貶低女性既方式去呈現女性
唔係所有「女性+性」既情況就係物化

咁係咪下下都要提住 條條片都講手足先叫唔當做condom？ 香港除左有手足需要支援 都有其他議題需要推動 點解唔可以同一時間推動多啲唔同範疇？

睇佢回應 d 字句口吻就知條友係咩人啦
仲要P 牌

老實講 拍呢啲片唔算得黑材料
最多咪自損形象
但呢家呢個抗爭氣氛 佢係唔適合用眾志身份出呢類片既 同埋完全諗唔到出片既目的

小朋友先會做選擇

明明眾志有一大班人正正係佢口中 上街出去衝比人拉坐監嘅人
連眾志都可以比人屌出賣手足 咁真係全部野都可以屌

我講得唔好，我意思唔係淨係同性罪行無關，而係同你提及既同大眾利益有關既性議題無關
得罪講句佢地依啲叫下流、不知廉恥，講自己既野出黎比人聽有咩討論價值？如果某明星大爆佢同另一半既房事，咁係咪又好值得支持好正面？
同埋我完全唔覺香港依家係保守到唔攞得性出黎講，而係無啦啦根本就無需要攞出黎講，有咩好討論？如果有一日係街我無啦啦聽到隔離既人係度大講性話題，我反而更驚，因為性就算唔係咩禁一忌，都係私隱一種，就算你唔介意講，人地都未必想聽就算好開放既外國，會唔會無啦啦幾條女係街度好似佢地咁圍埋傾依啲？我唔相信會
一來毫無意義同討論價值，二來私人野，你要傾就閂埋房傾啦咁搞法，直播扑野都無問題啦，係入都會扑，好正常既事，大家開放啲，係咪？

咪係 個個唔記得自己都係因為老母有扑野 先會有自己

主要都係聖女嗰部分係障礙啫
跟住落嚟你知我想講咩啦

白癡

推動性教育係佢地政網之一

等等先，你搞清楚一樣野
大J 由始至終都係一個娛樂性質既YouTuber
杜汶澤更加係一個藝人
佢地本質係娛樂事業，政治只係佢地願意講埋一份既野
但係香港眾志本身成立既意義同目的係咩？一個支持開放性話題既團體？定係為香港爭取民主自由既政黨？搞清楚先

拍哩種片唔係問題，但係唔應該用眾志個牌頭

即係有？咁我孤陋寡聞囉

麻煩畀啲例子收我皮

主要政綱
性別：《性傾向歧視條例》 立法；承認同性伴侶的法定地位；加強中小學性教育

明明係佢地政治理念之一 咁都唔講得？
政制係好重要 最應該放落第一位
但政黨/政治團體 喺每個領域有取態同方向係好正常

唔講以為外國中小學性教育會教sex toy

都係嗰句 主流真係咁嘅話
孤陋寡聞嘅我會收皮

當初揾律師嗰啲又冇人講 依家咩年代 講下性都咁大反應

眾志都硬撚膠，
又咩陰毛，咩體位。
你開其他channel講咪算，有班人弱智到咁

推動性教育係咪要好似90年代咁
有個老師著住lab coat
慢慢撕開個condom教大家用 再同人講未結婚唔好扑野？
單單係點樣性愛令自己享受 體位 玩具 絕對係可以拎出嚟講
個方式係咪要無咁具娛樂性 少d私人元素 係可以再討論
但單單講點樣性愛 點樣用玩具自慰 有咩問題
大把後生女對條片入面嘅性話題好奇啦

佢放得上youtube 受眾就唔止係中小學生啦
大把後生仔女想知/要知
香港性教育有無教過你扑野要咩體位呀
人地外國中學性教育詳盡同多元過香港咁多你又唔講

美國夠開放啦，共和黨民主黨都唔會喺佢地個youtube channel講呢d啦。
講咩係要睇場合語景，咁撚大個人都唔識。

不如你去睇睇個青爐之前啲片先

講最出名果幾粒 剩係依大半年
gphone無限被捕
黃莉莉71入立會 比人告
廖偉濂沙田比人拉比人打
盲左定失憶？

好地地輕鬆講吓性話題(仲要係個人/情侶向)都可以引起批評,
果然係香港

真心弱鳩智
香港咁多議題值得關注
你哋做咩撚野用政黨個朵介紹sex toys ?
我覺得你地用下channel 個名用嚟宣傳下黃店唔好？拍下vlog 去沙嶺拜下手足 再叫多啲人去
再唔係試下走頭條新聞d style 用funny既方式吸引後生仔關注多d local 議題唔好真心on9 咁多議題你唔走

原來性教育=sex toy+ 體位

樓主令我獲益良多

睇嚟ching我哋要收皮啦

雖然樓主講唔出咩例子

呢個po有幾個人唔明呢點

搞到我哋好似變咗啲封建老人

點都好啦 不推文以免繼續嘈落去

性教育當然包括sex toy 性愛體位等等
孤陋寡聞就真係要讀多d書啦

講真個句身邊好多淺黃同中年人
最認識同support既係之峰同眾志
既然作為一個好撚有影響力既政黨
點解唔做多啲有正面影響力既野
你地講一句 好過我一個人講十句
有時啲淺黃未必真係follow up 到太多資訊 (eg 沙嶺同告急黃店等）
最好就係靠你地呢種有知名度既組織去令到更多人知同宣傳 仲可以打埋國際線
依家我完全唔撚知你地想做咩

Germany
It normally covers all subjects concerning the process of growing up, bodily changes during puberty, emotions involved, the biological process of reproduction, sexual activity, partnership, homosexuality, unwanted pregnancies and the complications of abortion, the dangers of sexual violence, child abuse, and sex-transmitted diseases. It is comprehensive enough that it sometimes also includes things in its curricula such as sex positions. Most schools offer courses on the correct usage of contraception.

夜 求其wiki搵比你睇住先
以前都睇過好多其他國家性教育嘅資料 比香港進步好多係事實
咁大個人 學下搵資料讀書啦 我係你呀sir咩

佢絕對唔似打手

眾志係同路人 入去提點吓算啦

gphone嗰啲應該識諗

預左會俾人批鬥架喇
連登又多5先又毒撚冇女點會接受到
btw 跟自己對波ABC黎排又幾搞笑

3毛狗一隻，戈個人一早封左你快d封埋佢

點解唔得？台灣有個立委拍埋玩具開箱玩cosplay

我第一下就淨係諗到有人會講
做老婆一定要處女

屌你老母，佢知唔知拍片其中一個男朋友告緊咩？佢地有份衝又話你知？又鬥黃？

幾時請基佬上去講屌屎忽

雞排妹仲好似係post片宣傳叫大家睇下
明明係富有教育意義 我就唔信普通人
識嘅性知識會多過醫生

題外 雞排妹真係好J好多

眾志post 來講
呢個算係少5毛

樓主唔洗咁激動樓上好多痴撚線，講資格論，gphone監都坐埋，唔明佢地有咩資格批鬥

老實講，講下性又有咩所講

佢自己另開channel每日一片
條條講性 日講夜講 24小時講無所謂
香港人唔係接受唔到性
只係接受唔到好地地講政治
Post條講性嘅片 仲要係閒聊type
你做到雞排妹有專家上黎教上黎講唔同
佢請到專家上黎講性Post眾志
接受程度點都好過依家咁

唔講唔知

你好呢味

睇到你依度 笑撚死
我想幫都幫唔落

反而好多真心道德人士

我以為講到一半會轉topic
例如講同性婚姻，性暴力，
點知....冇

望住眾志logo
好難輕鬆投入呢個topic
有種中學教性教育咁感覺

政黨應該有政黨既樣唔係做濕尻網紅拍垃圾片

介紹性玩具話係性議題

我都覺 佢已經比人標到「電子雞」
由佢把口講出黎我覺得無咁怪
先唔講樣 單單行為作風 係岩email
眾志講性唔係唔得 怪囉
眾志想點就點啦 我無嘢好講

但你quote左張圖呀
即你都要ban
一路好走 巴打

有陣時真係覺得嗰啲真係維護女性權益嘅女權好慘
俾啲臭閪成日攞女權嘅名義來做擋箭牌
搞到個名臭撚晒

其實眾志就不嬲有做開呢啲議題
你好似發現新大陸咁

駁唔到

咪就係啲濕尻hippie

反共一定要跟外國堆Sjw？

性乜教育 我想問幾條女講性玩具講閪毛叫性教育？咪撚玩喇

唔係話性有咩問題

何嘉柔有mon post睇緊你哋

性教育無問題，但係條片完全學唔到野

只係知道3條女鍾意狗仔式同邊個無毛

我地係屌醒你 唔好再做on9野得唔得？

你地想講性，可以，但唔該專業少少。

仲要有人提出「唔係唔講得性嘅嘢，但係唔好喺依個channel」
跟住就有人答「2020年啦！仲咁保守封閉」
95搭8
扭曲人哋講嘅嘢，根本not on the same page

見到你咁認真，我就忍唔住
依條片同個政治理念有咩關連

將性話題擺上枱
等大眾唔好一見到性就覺得唔應該攞出嚟討論囉
香港性教育一直咁落後就係因為個社會仲係覺得性係低俗
連性玩具 性愛體位都唔可以攞出嚟討論
你諗下如果依條片喺三個男人討論金融科技野 會唔會有咁多人屌
根本好多人眼中 性議題比起其他範疇多左一份禁忌
依種杯忌一日唔打破 一日香港性教育/性文化都只會係咁落後

右邊正撚到

其實係，開過條新channel，講明推廣sex education仲好啦，要分清target audience

成日都唔明點解要大談性事先係健康認知性
我係佢老豆見到個女講個西俾人奶點先興奮真係唔知點反應好

咁係咪唔同範疇
教育房屋醫療 一有野想發表就開多個channel

自找麻煩
哩啲時期明知有分歧既議題就唔好做啦
哩單野又有排嘈架啦

何嘉柔我想幫你奶閪呀
有次係街見到你著短裙短到個pat都露出黎咁濟好撚正

眾志真係on99,官方channel出呢d片，你話認真性教育都算，搵女嘻嘻哈哈咁講性話題on99

唔係覺得性低俗,係唔應該擺上台面講
尤其有無毛同奶邊度興奮
可以參考下雞排妹人地就真係點健康地傳播性知識
呢3隻只係私底下講淫野但講俾大眾聽

咁的確係咪啱時機做 就可以之後再討論
但依場運動依場革命分分鐘會長達好幾年 甚至十幾廿年 唔通依段時間就完全唔推動佢地嘅其他政網/方針咩
點解連登咁多人鐘意自己人屌自己人 明明眾志出依條片 唔會影響到佢地幫手足
最多只會引到藍絲無腦抹黑
成日咁樣自己人互屌有咩謂
要屌要鬧自己人 都搞左出賣手足果班先啦

佢哋有資源嘅話就應該要咁做，每個範疇都搵一team人去做，每類政策都搵個發言人，e.g.政制勞工環境,甚至性教育

點解唔攞得上台講？
有無毛依類私人野我都覺得唔係必須
但點樣性興奮 咩體位 點玩玩具 依類的確係性問題
當然如果要改善的話就最好好似雞扒妹咁請下性方面嘅專家分享下
佢地選擇依種輕鬆嘅方法講出嚟 好唔好就見人見智啦 但唔駛屌到咁下化 話曬係手足

正路依類政治團體都應該已經有依種分工
講緊係YouTube channel
一個香港眾志 原本都唔係特別多subscribe
開幾個分channel咩唔通

特別係舊年七月伍淑清出團嘅代表名義

因為望落就好唔妥當
好似你父母係你面前講今晚點屌好之類
太私隱又非必要既野咁赤裸擺出黎
情何以堪

搵街外人番黎拍問題唔大
搵自己黨員公眾人物黎拍真係自殺囉
功利啲講黎緊選舉眾志點選？

其實以性教育為理由，出關於sex嘅片冇問題，但作為政黨如果係想「推動」性教育，咁我覺得理應比到inspirations，例如myth-busting咁，亦較合乎大眾對政黨嘅期望。

觀乎成條片，只係將佢哋嘅個人生活擺上檯，但話唔到比人知佢哋嘅個人生活到底帶到啲咩inspirations比人？而且佢哋講嘅topics好多youtubers都會做，同樣比人鬧低俗。問題在於，低俗同推動性教育，個界線喺邊？作為政黨又應該點釐清呢條界線？

而加D女權撚變到要特權唔係平權
男人講都會俾人覺得有問題唔係女講而唔俾人屌先可以彰顯女權
如果將性別換男就係三個男係度講點將條女好似狗咁屌
破條女處一下大大力佢嗌痛但有個唔痛

你個reply咪有囉

其實好似周庭咁
佢3個可以自己開新ac整一條channel
然後under眾志個page

佢老豆老母唔淫又點生佢出黎

嘻皮笑臉只會令人覺得對性唔尊重而唔係健康認知性
成日覺得將性掛口邊先叫開放
成條片唔知學到D咩淨係知佢地性癖如何

再講，我睇唔出「芝士腸」呢個term幾有教育意義，只見negative labelling、物化男性、唔尊重生理差異, you name it...

咁可能佢地要諗下點樣用一個大眾易接受嘅方式宣傳依樣野
但依種望落唔妥當嘅心態 正正顯出性教育嘅重要
點解想要性滿足性快感係難以啟齒
明明一個人要健康 身體同精神上都要健康 性生活滿唔滿足都係影響健康好重要嘅一環
點解由細到大 老豆老母老師會成日提你要生活作息定時飲食均衡 但從來無提過性滿足好重要教過你要點樣享受性 點樣有個健康嘅性生活
拍片教人點樣保持身體健康就得
拍片教人點樣享受性就唔得？

不過佢白虎wor

2020年仲見到咁多古代人思想

你父母無教所以你唔識？
如果唔係睇左呢段片你都唔知原來性係咁一回事？
全部人都輕易開口講性既時候就唔會有人因為性好奇做D奇怪野？
唔係你熱就應該除哂衫係街行
唔係你想開性觀念普及就將D難言之隱無必要地用咪嗌出黎
D邏輯亂咁黎

其實要講講到好撚淫都得
但就係會唔會係用呢個身份講既問題
我睇到R撚左頭我要唔要比我小朋友睇佢啲片

再加多句，其實要educational唔一定好似樓上咁講imply要正經八股咁「教」，要輕鬆亦唔代表要「無所不談」。

譬如講吓性嘅發展史，講吓原來以前會用羊腸當condom之類冷知識，我諗好多人都會有興趣、同時又可以延伸到教育向度。我實在諗唔到有咩necessity非講芝士腸不可...

屌你老母一個政治團體同你講點樣扑野爽唔撚古柒怪
你唔係啲路人youtuber用吸引人眼球黎開飯個種喎

你睇清楚你打左咩先啦
邊個邏輯亂咁嚟
最基本性滿足依樣野 屋企人老師從來唔會鼓勵你去得到
就係因為連性滿足依樣野好多人都當係你講嘅難言之隱

簡單D講如果可以以老師身份黎講而唔會俾人告性騷擾
就係適合向大眾傳播既性知識
而呢3條女所講既好明顯係唔恰當

話左中箭係班中學生團體玩玩下嫁啦

歡迎屈毛

在職有心果d邊會聽佢地講野

聽蕭生學野唔好？

3個入面冇個得先係問題

因為的確係難言之隱阿屌
係你一日性愛都仲要係房而唔係公眾場所既時候
一日都係難言之隱
真係有咁難理解咩用你既邏輯性滿足咁基本既野點解收收埋埋
係條街度做咪得痴線係咪我太保守
假假地都90後好似脫哂節咁

姓袁果個身材得既
不過睇女我上av網啦

拍來都唔知為咩

其實講就冇咩所謂, 不過可以下次加多兩條仔一齊講, 我覺得男女睇法都差幾遠下。

自己開個台講啦

香港立立亂，死左膠仲掛住推埋啲垃圾法律

好簡單講句
你會唔會見trump 或者美國啲政黨 用政黨既官方channel 拍呢啲片？
又或者當佢地咁做 你估個後果係好撚好定會唔好？

唔撚洗嘈乜鳩開放唔開放 比位人入咁啦
自己諗啦屌 美國民主國家啦 性唔會唔開放啦

屌你真係做youtuber呀
政治不嬲就係互相抹黑 要發掘最多既民眾支持
你覺得ok 但又明知有班人會唔ok 咁做黎係咪多此一舉
拍sex toy 會令眾志多左幾多人支持？同樣會多左幾多抨擊？

根本就唔係開唔開放既問題 重要唔係咩極重要議題

細路仔玩泥沙咁 屌你 全港都係連登仔會覺得呢個政黨正呀 有女又淫 咁呀
跟住有人話喂屌 係拍都唔係咁呀 個定位錯曬喎
就叫分化批評咁

中間果個煩撚到
又無波
唔笑都好d，一開口d牙同個口

蕭生個節目都有講性

不過人地定位係在職講得仲淫

中箭對象多數學生 初中睇到會點

On9
依家係講一個政治團體唔理自己既身份發放一啲唔適合既message
啊木個節目既Target audience就係個啲人
你問下你自己你兩個小朋友你兩老睇到人講點樣屌西好爽你點樣解圍

你都On9成人台執柒左佢擺係時事台好唔撚好

我自己都覺得作為政治團體無啦啦講sex toy好怪
但未至於要俾人屌
問心個句 條條片講政治我覩中唔會咁得閒睇
入去比like就算多數
講sex toy有咩問題 屬於教育一種

廿一世紀講性知識都要怕到驚講粗口會打冷震咁，就咪撚話香港係發達國家啦，佢開個個channel講你班偽善鄉下佬咪又唔中意
雖然我唔覺得條片有咩特別好睇，睇分幾鐘就知講咩悶到熄，但今朝見佢facebook俾人講呢樣野真係覺得香港好多人唔應該用手機唔該上網困佢哋去個荒島生活先啱
三毛固然有但香港人仲係好落後跟唔上時代

發達國家就要公然玩sex toy又拎啲鬼佬嘢扮標準，全世界都知鬼佬on99

呢條女好似成日搏出位咁，睇返佢中學d相同片醜撚到

係香港討論性就實被道德撚騎劫
不過 貴為政治團體，要顯示講法有公信力，都係邀請返專家係隔離旁住再解答會比較好

唔明有咩問題
係咩做每樣嘢都要關抗爭事
人地不嬲都倡議去除性污名
連登仔真係煩

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

仲唔快撚d del片，上一輩和理非唔會buy，又俾對家認證黃天使，後生一輩大倍份人都覺得唔應該喺政黨Channel講呢啲，得返打手圍爐自high

真係豬閪，唔係扮架喎

問周庭有無含過撚吞過精就係性騷擾，佢哋自己講就得

無乜所謂, 但可唔可以有多d技術上嘅嘢灌輸比大家
人體模型, 或者真人學習呀都無, 真係齋up當秘笈咩
根據經驗, 齋up嘅通常都只係扮性女, 愈up得勁愈無料到, 分分鐘dead fish

btw 條肥閪袁嘉胃拎去填海

搞清楚, 如果眾志今日用自己官方牌頭出嚟講炒仙股、bitcoin致富, 單憑個人經驗鳩噏曬成條片, 完全唔觸及背後嘅理論同危機, 一樣會畀人屌
唔係唔准你討論嗰啲敏感議題, 而係講緊手法問題, 你估而家睇嘅係大台個濕鳩後生仔吹水節目?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

人地個 Channel 做乜關你撚事咩, 成班古老石山係批鬥人時諗下你自己又何德何能? 成班新世代做既野你睇唔順眼. 同班老野話上街係搞事, 乖乖地示威遊行表達完訴求鳩就有差分別.

家下好明顯就係新一代既從政方法, 就係亂鳩咁黎想做就做. 人地咁樣吸到票源, 又有觀眾再傳道又得唔得. 區議會唔係搞民生? 你開會講咩查警暴? 又做晒所有政治表態又係咩玩法? 人地新一代就係要咁玩, 你唔接受就下位.

睇下上面係咁講定位, 你咪就係自己劃個圈限死自己. 做咗大眾唔受就會自己死亡自然幾集就收貔. 咁都可以講到一大件事, 收工啦係度指指點點維園亞伯

班咸濕毒撚睇得爽咪得手足都要打j嘅
不過最好拍埋鋒鋒 張飛

的確個個政客都有黑材料, 但佢哋會唔會係自製黑材料然後懶醒公開畀全世界嚟炳自己?
政客遇到黑材料嘅處理手法一般都係切割關係或者承認錯誤然後自己責罰, 唔係一句"世界邊有咁多聖人政客比你追隨同支持呀"就當冇事發生, 點解? 因為有得揀, 人民一定有精神潔癖, 會推崇比較少黑材料、可以做到道德模範嘅政客掌權
如果連呢個咁簡單嘅道理都未搞得明, 我建議眾志都係無謂攀登政治之路喇, 識得審時度勢都係一個政客須備嘅能力嚟嘅

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

吸引到咩票源未夠18歲既票源？
我個人已經因為咁如果有第二個選擇唔會投眾志

講政治係佢地社會責任 係應該要做
唔會有願唔願意
係港豬不理世事嘅風氣先諗「願唔願意」

本身娛樂圈就冇乜實質貢獻
咁都賺咗香港人咁多錢
好應該利用自己名氣
做返啲好事 而獨善其身

人地吸引咩票源係人地既事, 你走你咪走囉.
民主自由社會各有各做, 你投票咪就係反映民意.
正如有民建聯大賣大中華, 鍾意果班咪投佢. 根本就係小事一盅.

高登連登唔起底就冇咗自己本質啦
不嬲都以網絡黑社會自居
咁撚乖嘅討論區都唔知嚟做乜

其實傾性話題係冇問題
但一定要拿捏尺度同主題焦點
點樣可以唔會令人地唔舒服而又做到社教化目的
杜生同蕭生都有做過性主題，大家其實完全接受到
但係我睇完眾志條片，好多論點其實只係主觀經驗
冇咩客觀事實可以泛化做到社教意味
傾呢d敏感話題其實decency好緊要
唔可以一味話反世俗觀念就可以合理化自己既不足

你私人名義都仲話, 而家係官方牌頭講私人嘢
係咪淋病用公家牌頭講自己同淋生點飲醉少少之後有親密行為都叫思想開放行得夠前、多元議題值得支持? 元秋都識廢噏係用自己個page喇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

所以民主自由之下睇唔過眼屌鳩佢地你好難理解？

如果連呢個咁簡單嘅道理都未搞得明, 我建議眾志都係無謂攀登政治之路喇, 識得審時度勢都係一個政客須備嘅能力嚟嘅

笑撚左, 點解當奴侵選得到同高民望係完全有因, 就係唔撚妥呢 d 自以為是既 "Establishment". 師兄你咁撚勁, 你係區議員定立法會議員? 咁勁可以介定政客須備嘅能力簡直係造皇者, 立法會過 35 靠你啦.

我諗係你好難理解, 民主自由之下我咪講我既意見?
定係你覺得你咁既諗法就唔可以比人批評?

快必囉 屌廢老好正 gphone擺明搞事

手足小心，成班五毛扮哂道德撚批鬥眾志

5毛狗平時係咪唔睇av架

人地個 Channel 做乜關你撚事咩, 成班古老石山係批鬥人時諗下你自己又何德何能?
↑係你自己唔俾人批評喎

-0-0

我叫人 諗下你自己又何德何能 唔係話唔批評得呀.
我自己何德何能可以唔比人批評? 咪屈鳩我啦.

低俗 一個政黨淪落到要搵班女講sex?幾時直接出周庭原味內衣眾籌？ 仲講乜光復香港呀笑撚死人

咩順便講下咩叫人地個 Channel 做乜關你撚事咩啦
我以為意思係唔好批評人地我又理解錯左？

講性有好多方向, 唔一定係單純分享個人經驗, 你當直播朋友見面吹水時講啲乜?
除咗自己經驗, 加少少理論, 例如每個人嘅敏感點點解唔一樣、男同女喺性高潮上會產生咩差異同有咩原因 (例如次數上會唔會有上限、表現上有咩同異之處)、潮吹係咩原理之類, 再用返自身比較討論下啲理論到底有冇道理
都唔使一定要搵咩醫生專家傍住講懶正經喇, 上網Google搬字過紙都可以有一堆道理令場討論冇咁吹水, 仲可以話自己都唔係專業所以希望大家留言一齊分享, 真正引發大眾唔再避諱性話題, 吸引大家討論同時推廣性知識

就咁鳩噏都一堆更好嘅處理手法, 偏偏眾志就用咗最差嗰種, 想用批評鞭策佢哋仲要成班鬥黃出嚟護航話唔撚屌得

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

周庭講呢d
佢班日本毒撚仲唔發癲

Ching你呢種批評完全冇問題
係進步的一種
但上面啲人就一尾話政黨講性會俾藍絲話天使

原來 人地個 Channel 做乜關你撚事咩, 成班古老石山係批鬥人時諗下你自己又何德何能?

同 民主自由之下我咪講我既意見 係有衝突?

你有你意見, 我咪答你. 你就扭曲我講既係

係你自己唔俾人批評喎
--------------------------------------------------------------
人地個 Channel 做乜關你撚事咩 (意見)
成班古老石山係批鬥人時諗下你自己又何德何能? (意見)

我真係完全睇唔到有邊句係禁止人地批評囉. 你唔係玻璃心自己對號入座下話.

中間個個話IG曾經有人問事後丸係咪可以防性病
呢樣正正係社會對性認知不足既嚴重後果
我覺得係智障問題唔係性認知問題你GOOGLE都快過搵佢答啦屌

我覺得你唔俾人批評咪我既意見囉
細路仔嘈交咁屌我反彈網阿

所以侵被控通俄門嗰時係咪都係"個個政客都有黑材料㗎喇", 然後再問人民"我通俄又有咩問題"? 定係一樣首先要幫自己洗太平地?
你估侵嘅民望唔係審時度勢嘅成果? 佢唔睇中美國人本土主義嘅傾向點吸引到咁多人投票畀佢? 真係靠日日上Twitter打飛機鳩噏就成事?
政客須備嘅能力唔只一種, 亦唔會只有一個人具備, 你冇就做唔到, 但你有亦唔一定做得好, 邏輯是個好東西, 盲撐除咗推眾志去死係幫唔到佢哋嘅

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

支持出多d片 女照j 票就唔會投中箭

做人理性d j女還j女

學野還學野

就係因為佢哋嘅呈現方式低劣先會令人擔心為人詬病, 好多巴打鬧之餘都有講到最重要唔好用眾志牌頭做, 怕招人口實, 只係更直接地用對家有可能用嚟批評呢件事嘅說話, 自然顯得忠言逆耳

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

試下諗民建聯走去拍sex話題好撚肉酸

我覺得 ..

邱騰華回答: 我判斷如我聲明一樣，我覺得佢係有違反一個中國的原則.

你覺得就講清楚你覺得啦, 咪撚屈我係. 我已經講到明係唔係你就用要老屈, 最後出大絕 " 我覺得 "

自己柒左就話細路仔嘈交, 早 d 訓啦.

鬼打牆，又稱鬼砌牆、鬼擋牆，傳統上民間對夜裡或郊外、墳場獨自在路上迷路的一種說法；也有登山愛好者表示在白天時，於深山行走時曾發生類似鬼打牆的經驗。「鬼打牆」一詞可引申為在一件事情上打轉，且不斷重複。

如果周庭去係咪會搭唔到嗲, 佢比人問親拍拖d野次次都扮聽唔到, 會唔會仲係處??

拍得幾好 唔錯

有何嘉柔睇就夠

搞節目還搞，用自己個Brand搞唔係咁好
不過反正眾志都只係Target年輕人

下集示範理想性愛體位ok?
拎碌假鳩示範含撚啦

呢個讚成唔係D年輕人容乜易以為屌西係屌耳仔
唔示範好易有錯誤觀念呢D唔怕講，健康性知識黎

下站到天恆你同我企穩 skrskr

成班道德塔利班係咁批鬥

搵女手足上去講吓

個人唔太同意拎眾志個名拍

又唔答係區議員定立法會議員, 點可以介定政客須備嘅能力

所謂政客既野無時無刻都變. 當奴侵可以公開跳過制度用 Twitter 屌任何人, 唔妥任何內閤即炒, 呢 d 係係咪佢未做總統前總統須備嘅能力呀? 答唔到就講一大輪垃圾去合理化自己

呢班靚仔既能力咪就係選到區議會囉. 當然你可以話區議員唔係從政既.

政客須備嘅能力唔只一種, 亦唔會只有一個人具備, 你冇就做唔到, 但你有亦唔一定做得好, 邏輯是個好東西

屌你重撚極品, 講完無講再扮到自己好有邏輯 你既邏輯咪就係人地做咩都係錯, 當奴侵做咩都係你所諗果套 "能力" 囉. 最後重要老屈人盲撐. 冇就做唔到上面已經講左人地入撚左區議會啦.

我同你講, 山係石頭海係水. 我好有邏輯啦

睇多兩眼你堆垃圾:

民望 審時度勢
睇中 傾向 吸引 投票
真係靠 Twitter 打飛機鳩噏

家下班細路係咪淨係係 YouTube 講性無做其他野呀? 唔係你上面一大堆咪又係廢話 睇落似你無視呢班靚仔做既其他野, 講到淨係得 YouTube 講性黎盲反多 d 囉.

重有我都要講多次, 呢 d 靚仔一早入到政圈啦. 連屌閪都無地方都講得出既都入撚埋. 唔係垃圾共產黨同埋香港班舊電池, 香港一早就有新景像啦洗撚重睇老人政治咩.

係呀你快 d 精神勝利就訓啦

我覺得

一陣又會屈你係分化五毛熱狗

Very true

好想射俾中間條女

佢地講好過睇條天水圍戰犯何式凝講啦

想射最右 有肉地 好生養

樓主講咩同性伴侶咩咩

佢地靚仔過我好多

眾志都講埋性，應該想學蕭生搞網台搵錢，之鋒都係跟蕭生學野啫，下次搵周庭出嚟先多啲人睇

政治敏感度會唔會太低...

viutv 晚吹partner 大家無睇？

周庭就賣相
膠柔就玩sextoy
成個組織係咩事

啲女唔多掂

後庭

眾志不嬲行progressive條路，同台灣講進步價值嘅政客行得埋，出依條片其實都幾符合政黨形象

佢想推動進步價值，甚至立會選舉如果佢有心想打埋進步議題牌嘅話，依條片都可以試水溫

先利申唔是眾志fans

下下都咁打正旗號咁’黃’都吸引唔到其他人去睇既
你要明白條Chanel係畀全世界睇
係要吸引唔同議題下既人去睇
你要關注Local議題都睇港台啦
定位唔同無謂評論邊樣好邊樣唔好
黃圈youtube要做到百花齊放先多人睇

同意
香港既性教育真係太保守太落後

講性都係自由一種
所以我覺得佢政黨名義講都冇問題

唔同意
我覺得放係同一個channel無問題
佢地推動「性革命」同眾志既政治理念無衝突 佢地都係想將性教育推廣到多d人睇姐

不過如果你話本身支持眾志 但對性保守 我諗呢個係case係有
佢正正就係想比你睇 因為你本身都係比較liberal先會支持眾志

老江湖

係現存父權架構下，女性既性自主同自主以性做話題都係一種幻象。
就算表面上無貶低女性，但佢都係促進緊性化女性。所以其實都係物化緊女性

呢條片叫做性教育?

遲下分分鍾要講痾屎形狀味道先足夠開放
真係需要公眾場合講自己經歷過點既性高潮先叫開放咩
尤其係政黨身份唔係一般YOUTUBER
外國完全未見過政黨會講呢D野
係佢地諗唔到定真係唔適合
emma watson都唔會講啦

呢個題材係性教育 你同唔同意？
我覺得係佢地拍得生活化d姐

政治組織 幹事 拍片講吞精？

啲羈留室手足：..................

蕭生個頻道都有講
不過蕭生個台係咩都講仲有水準
先冇人屌
中箭就

台灣好多人拍呢類片

政治娛樂化 youtube搵錢眾籌

靠哩班人幫你爭取就死得啦

只係性話題，唔係性教育

你睇多次你句嘢個邏輯??

正如你未經人同意除人衫係犯法，人地自己除衫有咩問題

呢個logic咁on9 都有咁多人正皮

左膠進歩主義係連登不了

條片關政策咩事你唔好話周庭啲私人都po埋上嚟

有d反感喎gphone哥

講性唔係問題
但講得資訊性少少好無 成條片淨係話我中意點 唔中意點
一個政黨既channel可唔可以做下功課

睇到呢度就知道
香港性教育幾保守
呢度已經係匿名......

試述公開性愛短片與生活短片之異同(5分)

d人個個變哂明光社

佢地老母會係大氣電波/網上咁講?
老豆叫雞都唔會想個女做雞啦

連登仔一向雙重標準，有佢講冇人講

on99

右面呢幾年個樣開始變c9大嬸

仲話自己係開放
撐台灣同性婚姻
點知去到性話題
網上世界匿名講嘢都要咁保守
現實世界 唔知保守到咩程度

出喱d片幾好，佢地受到壓既有咩所謂
人梗有需要架啦

佢肯拍
我肯睇

我又覺得又冇乜問題
下下苦行日日喊咩

呢個真，純粹吹水好膚淺
下次可以做得好啲

外國大部分政治組織都會講sex囉
接受程度唔好咁低啦

袁嘉蔚有c?

90後革命be like

有屁你就放啦弱智仔

咸濕救國
好yeah

起自己人底？

你又知？

邊度？

佢哋有冇西毛關性教育乜事

有冇西毛,吞精乜味,有冇含過細j
連登仔咁都可以話係性教育可想而知連登仔質素幾撚低

最重要佢成段片睇完
唔覺有"去除性污名"咗

似係三個港女講性經驗
完全做唔到教化大眾效果

雞扒妹個channel 好佢好多
有醫師 有性治療師
BTW 雞扒妹都識另外開個channel
專門去講性啦
你中箭居然唔識

女權撚有機會就衝出嚟喇
要屈嘅大把理由屈

想去同佢哋一齊講

喱show係咩組織，眾志係咩組織？

眾志講sex就幫人護航
emilia講就屌人係雞

前幾日先有堆聖人討伐完J女手足既連登位
又瘋狂推咩文宣戰最易輸咸濕，差少少連討論女女post都有罪
洗唔洗quote返篇文先
「媒體戰爭，性，從來毒藥。」
再睇返呢個post

我覺得係世代分別
年輕一代對呢個話題真係無乜忌諱
我識D表弟妹都會好公開咁傾呢D 老豆老母又好似唔理咁
你睇D小學生中學生毛都未出就識得邊個係三上悠亞
我到中學畢業先知咩叫扑野

利申: 80後

想睇周庭BB教玩震蛋

如果有一日民賤聯3大熟女
1. 鼠王芬
2. 蔣小姐
3. 郭博士
係民賤聯channel出片講有無西毛，吞精，想知連登會唔會屌到反艇

諗下都已經扯扯地，入廁所打個丁先

對性議題開放討論，同係合適場所先做愛，好似兩回事喎

正如，你會唔會當屙尿係難言之隱？要枱底討論唔可以開放傾？
你會唔會係公眾場所屙尿？

話冇問題個d自己諗下啦
成日講同時要制度內抗爭, ,要35+ , 要進攻立法會
你眾志政黨黎架...唔係KOL唔係全職youtuber啊...
要參選要選票要民意支持.......
定係大家覺得討論精液閪毛會爭取多D藍絲啊叔支持投票?

此地無銀三百兩

點解係兩回事，我覺得係一回事
我會當屙尿係難言之隱阿唔會同人講我今日D尿卡住卡住/好舒暢
亦都唔會係公眾場所痾尿一般人都唔會啦
而且佢地講既稱唔上叫議題，純粹係講自己俾人點屌最爽同俾人餵精係咩味
唔係唔可以講，你同三五知己講尋日屌到條女腳震完全無問題，但你係講俾大眾聽既時候係咪應該有D目的性，你想帶出D咩？你自己性癖定點我完全睇唔到有同公眾講解既理由

睇到一半已經唔想睇 淨係覺得四個字 不知所謂

關你撚事

一早話中箭鬼鬼地

如果九東真係參選就更加似鬼

收皮啦你
佢地呢單野柒左關鬼唔鬼咩事
更唔好講上面有人講有人孭緊暴動罪
出番去吹奏你個老燒啦

九東夠人仲選 同膠達有咩分別？？？？？

原來講金融科技同sex toys 係同一等級

講性唔同講sex toys, 就好似講金融唔同講炒股。一個政黨有自己定位，係講政策同社會問題。sex toys 畀老母發現係唔撚係社會問題？

咪就係 平權變特權先恐怖
爭取啲唔太合本質既野

現實世界反而乜都做得
但就係唔可以講

聽聞嚮 viu 個節目入面
隻搣X潘夠話同劉X衡冇啪啪啪啦
你信？

眾志眾女子有冇賣性感相賺錢先？

鼠王唔係民賤㗎

唔啦 都冇人會買

係連登唔好講性啦 大家都冇共鳴既

黃之鋒都比人話鬼 無野好講
佢入到閘有一定勝算啦
仲有班老泛民霸住咁耐做過d咩

入到閘點會有勝算
你自己睇上屆九東票數啦
除左攬炒外 諗唔到點解仲要選

Sor建制3大熟女啦咁

女性身體自主，唔到我地連登批評

爭第3席位唔得既
退一步黎講
最多咪公文黨民主黨是但一個落馬
換g鋒都ok

下集都幫佢地諗埋，請大波嬅同Regina Ip教夾腸

又要入廁所打個丁了

全部重口味吸人馬
差唔多個個都過六十

級

見到有人話下集叫佢地示範體位同含假撚就好笑
咁鍾意講黎講啦喂我睇十次
堂堂正正咁講唔驚宣揚性知識俾公眾唔怕
唔好收收埋埋自己知，你地3個唔講我點知正確性交體位要點做

你呢兩個例子真係不倫不類
兩個boomer都係將錯誤知識當結論咁講, 想教化市民;
而眾志只係分享個人經歷, 想引起討論。

另外, 唔容許一個官方組織公開討論性話題, 已經明顯展示香港仍然食古不化。
真係要等多幾十年死一兩代先有得救。

介唔介意我問下有咩官方組織會公開講性話題？
唔係提倡女權平權而係具體描述自己吞精同喜愛體位同點用性玩具
邊個官方組織咁出位俾幾個例子望下

其實根本唔係性方面嘅問題
佢講性冇問題，但如果係私人嘢用眾志個名po會唔會有啲唔合適
同樣地你會唔會話周庭教整朱古力同gphone po打機片上眾志係合適

Agger

就係話今時今日都冇組織肯講先係問題呀
唔係吓吓都要人做你先做架
自問唔係教人性騷擾性侵犯, 只係講私人情侶關係, 有咩理由要避忌呀?
你咁鍾意例子比較, 莫講話港獨, 連時代革命、反共都冇官方組織肯公開講啦, 咁人人都唔好講囉好未

合適係你話定佢地話?
周庭就自己開channel出私人片冇問題;
之峰都有用眾志po打機片。
咩年代先會限制一個channel只可以放一種類片

所以咪話建議好似周庭咁開個channel講自己啲嘢囉

但你岩岩係強調「唔容許一個官方組織公開討論性話題, 已經明顯展示香港仍然食古不化。」
所以呢個係世界性既問題而全世界都無人做，眾志最心水清第一個做
眾志身為一個要爭選票既政黨唔拍呢段唔會有人問點解唔拍玩性玩具既片，但拍左會好多人問點解要拍呢段片所以拍既原因係咩？呢排無其他應該關注既野，太平靜所以同大家分享一D生活上既趣事？
真係痴撚線搞清楚自己咩身份，唔係真係YOUTUBER阿

周庭自覺係私人野所以另開channel;
之峰覺得自己打機抽政治水係眾志野所以照放。
就係咁。
人地覺得符合眾志範疇, 所以放。OK?
係呢度再講都唔會影響佢地決定, 繼續討論都冇意義, 就此完結。

果班大媽阿嬸拍sex toy 鬼有人睇
講真藍營入面搵個正常樣J得落嘅後生女都冇

我贊成你呀，最好教化到大家見面自我介紹時講埋自己咩cup，識咩招式，慳返我溝女時間唔使溝錯女
最好教化埋班學生妹性開放，咁D呀叔搵學生妹屌唔使咁貴
另外提議教埋點樣夾腸，毒龍鑽之類，加D日本風俗孃教程就最好啦，叔叔慳返D錢唔使飛日本咁遠
大家都開放D唔好咁落後

即使佢地第一個做又點? 問題在哪?
好多人問點解? 幾多? 場外老作? YT條片仍然係讚多
「一個政黨點解拍性」似乎得呢度先有人問(雖然開帖都係讚多),
而我見成黨都係後生仔女, 真係唔覺有咩問題。
有意見就直接pm佢地屌, 唔係吓吓都要帶風向。

咁你啲性癖好同眾志政綱有撚關係咩，你都識講抽水先po上嚟啦，你唔好話鍾打咩機、點打機、你平時有咩特殊癖好、你鍾意點撚貓撚狗又po埋上嚟咩
娛樂台嘅嘢po上cctai又得唔得啊
我咪話建議開多個channel講眾志成員的日常啊點點點囉，一個講casual話題自由發揮，一個focus返政治民生事務囉，比建議又點冇意義?

假博士成個孟晚舟咁

恩姐姐俾人中出咗唔知幾多次
生仔生到鬆晒

嗯嗯嗯嗯嗯嗯

應該搵d嘉賓凱晴仇b呢d上黎分享下

如果cctai自己肯po都唔會有問題，因為佢有權。

你個建議放上兒登，仲要花時間講，就已經冇意義。
直接pm眾志，唔該。

希望佢地都分享下唔好咁食古不化同落後

試玩

你叫黑警死全家都冇意義㗎咁係咪又唔比講

大家學習柔柔健康性知識

凱晴BB對野，仇B對腳，講下都扯扯地

希望佢地唔會咁落後，上節目講下夾腸同足交技巧

時代革命女女鬥黃

凱晴
J到出血

遊行見過佢着短裙真係唔知做乜鳩

唔需要加鹽加醋。
我只話冇意義, 並冇阻止你。
你鍾意24/7上兒登9up都可以。

即係好似講點樣吸大麻會爽d
第一次食又係咩感覺
同大麻合法化完全無關
更加同性別尊重平等
性係咪等如愛
身體自主呢d性教育議題無關

我睇呢個post都有諗究竟係咪同年輕一代脫左節
首先我唔覺得條片係性教育，而問題係用政黨牌頭去閒聊性話題娛樂大眾係咪乎合身份形象應該要講既話題，所以根本唔存在係咪保守唔講得呢個問題
大概你見工應該唔會講粗口但對朋友會講
Ok,呢到都唔少人覺得冇問題，換個場境如果公開場合去問周庭有冇剃毛，鍾意咩體位，破處痛唔痛？
呢種會係性騷擾定係對年輕人黎講係好平常性問題？
利申：80後

其實同人討論交流下大家諗法唔係完全冇意義嘅，好似我哋咁，你就唔介意炒埋一碟，我就覺得應該要分返開清楚返少少咁

90頭覺得有問題
如果一個政黨公開講呢D
他日有人公開問佢地:「你今日有無吞精/你今日有無俾人屌阿？」
仲構唔構成一個性騷擾定純粹係問你食飽飯未既代替句？
當你向大眾傳播性呢D係唔需要忌諱又非常平常既時候

其實唔使諗得咁複雜，佢地覺得要性開放，如果唔係就係食古不化同落後
而站係男人既角度，作為性開放得益者唔使作出太多評論，一諗到D學生妹愈黎愈易食，技巧又愈黎愈好，除左支持都無咩好講了

利申：80後

對於交流者(例如我同你)之間就有意義, 但對源頭件事本身就冇。
視乎參與者目的想要乜

咁呢個係關佢地youtube channel 既定位事者。佢地想將個channel整得輕鬆啲，所以無論係講性定係放打機片都係同一個道理。

如果以你用見工黎做例子，咁應該係對應gphone去見外國議員嗰陣會唔會問人性生活經驗而唔關youtube channel事

至於公開場合去問周庭都係例子有問題。呢樣野視乎公開場合既性質同佢自己既感覺。如果本身佢出席一啲成人活動，明顯同性有關咁對呢方面既尺度梗係會大啲。如果佢純粹去民間記者會又比人問，仲要覺得唔舒服既咁咪性騷擾

咁佢哋都有mon po嘅，係未必碌到咁落啫

借政治上位 垃圾組織

好心佢地搵幾個好樣少少嫁啦

原來又係你

Consent問題，眾志呢條片係班女唔介意討論
連登討論邊個老闆娘好大波
你覺得係讚美，人哋未必咁諗
可能覺得畀連登毒撚j好嘔心

有得到consent，你鍾意點講/j都得

Sex toy算係性議題之一嘅
教人點處理畀父母發現性玩具/自慰
係好正面，係班女用自己經驗講
變到好淫咁姐

如果係成班仔討論邊條女好屌
邊個飛機杯好用 咩體位
實比人罵到仆街

反而成班後生女講扑野就係性開放
女性自主

講完可唔可以用假鳩示範下

咪就係佢地夠開放唔洗揾方法推廣 佢地好多其他訪問會大膽講性 係香港唔一樣 啲人口就話開放 但對性嘅思想仲係咁守舊先想推下 等啲人唔好覺得講性係好羞恥